點解有關黑社會文章都有班人分享

斬人，打架，比人拉

Facebook 總有班後生仔分享
平時社會大事又唔分享